90後頭 聽重新長大真係會喊出嚟

個世界唔等人
你係得一早就得左
屋企人靠唔住 只可以靠自己
宜家已經冇得你鐘唔鐘意
而係講生存
堅守崗位接受這叫長大

個時一出
加埋青春頌
真係喊到嘔

不過所有講時間既題材
都係比人無奈感既悲哀

90後頭既都30歲啦，仲唔化